### Design Challenge 1

Leuk om je hier te zien!  
Op mijn blog staat vooral de vooruitgang van mijn project beschreven. Ook onderdelen van mijn leerdossier zijn hier te vinden.  
Ik hoop je door mijn posts voldoende te kunnen informeren over mijn ontwerpproces!
